盧偉聰: 用咩武力係前線指揮官判斷

唔關我事架 我係office 無份指揮

前線指揮官 = condom

靚割𥱊

聽講文具舖賣咗好多刀片

又割喇

屌 割撚到

速龍鬼佬 rip

個個都割

推晒落個西貢英國鬼果度

最少佢人頭要落地

同condom有咩分別？

指揮官：警察於現場判斷情況自行決定是否使用武力

仲叫人去投訴

唔小心食煙彈又投訴
比人爆頭又投訴
呀屌你老母全部都係你既人 仲要無名無number

點撚投呀屌你老母

前線指揮官開記招未呀屌你老母

繼續射波

暴徒照

太危險 , 所以好適當地射左 150 粒催淚彈

殺人兇手

棄卒

前線指揮官：有咩事都係前線自己決定

前線警察警 等比人告